環保人入嚟

成日話膠餐具好撚唔環保
但係其實用市面上好多洗潔精都對生態好大破壞
又點解決

push

唔好理佢帶唔帶套
重點係洗潔精對環境嘅破壞都好大